恆生指數跌了三萬點

渣都無了

玩撚猿

港爆了

邊個it 9入錯野，炒左佢啦

財散仁安落